政府而家想用荃灣亂打人單野 cover 狗扮示威者單野

荃灣兄弟小心

果班9成機會係休班警 佢哋着住上面綠陽呀

M座班仆街 , 無差別咁打